疤痕可以點搞

之前出疹 搞到而家又有色素沉澱 嚴重啲嘅仲有凸起性疤痕
成日覺得自己好核突 好似生性病咁

有冇巴絲教下我點做
感謝各位

生係邊？

打laser

我心口都有....

起療巴有冇用

色素沉澱成身都有
凸起性疤痕就喺心口同身側邊

之前打波 試過手肘鏟甩真皮
好番變4cm粉紅色突疤痕
用秀碧 茶左好耐先整平

多謝巴打
請問茶左幾耐

好貴屋企人唔比

要keep住茶 茶左成大半年
條疤先慢慢變凹、淺灰色、再變番自然色

利申:
可能我懶 每日只茶一次 效果比較慢

好多謝你俾咗希望我
我會試吓㗎